有自己房真係咁重要咩？

除左打丁/捽碟要私人空間外
睇唔到有咩咁需要喎
做乜個個咁恨有自己房
有房俾你又要執枱又要自己換床鋪
利申：有房，不過訓廳多

風涼話

我係覺得因爲冇間房/住屋搞到自己咁灰好戇居

自修室幫到你

自修室唔係唔好，但D人出出入入，又要霸位，根本冇得比

戇鳩

係好撚重要呀

同我諗既一樣

忙完一日想自己靜下
想同人傾電話唔想比人聽到

寧靜

可以有一個自由裝飾既地方

大聲唱歌都唔怕嘈到屋企人

聽歌睇戲唔會嘈到人/俾人嘈
唔駛一朝未訓醒就俾你同房嘈醒
唔駛晚晚俾人mon住幾點訓
可以隨便係房換衫
同人講野唔會有多對耳仔係度聽
病起上黎夜晚可以隨便咳同呻鼻涕
唔開心可以盡情喊唔駛匿入去廁所
同同房鬧完交唔駛督眼督鼻

廿幾年黎都無自己一間房
將來結婚又係無自己一間房
呢世都無私人空間

裸睡

播歌又要就屋企人唔可以咁大聲
屋企電視聲 傾計聲又嘈
無論打機 溫書 做野都無得專心做
嘈撚到仆街 燥撚到仆街
又唔可以收藏物件 傾私人電話都要去廚房
打個丁都要去廁所 你明咩?
去自修室? 我之前溫書成日去
但要霸位 睇彩數 則邊人嘈就仆街 再講行黎行去
要執床?所以做廳長?
咁你想唔想同你條女一齊做廳長?
完全坦蕩蕩 無哂私隱
連小小空間都無 你同我講口0

同屋企人有爭執果時
是但一個走落街都變發晦氣
有房嘅可以大家隔開冷靜下好好多
而且自己作息時間同屋企人唔同
有房唔怕影響到家人生活

有個小小既私人空間比自己靜下

你完全講出我心聲
屌有時唔開心真係好想自己一個
都係廿幾年無試過自己一間房
依家成三個人一間房真係好辛苦

ok

明明我細細聲唱都俾老母話我半夜鳩叫

利申唱開浮誇寂寞先生chicken attack果類

因為打機光親佢，搞到一年內打兩次架仲報埋警，兩個都過廿歲佢仲大我6年

好撚重要
完全想像唔到屋企冇自己房

收啦你未試過點會知苦況
如果啲外向樂觀撚講唔好唔開心啦一樣

你會唔會諗到太過美好
有房唔等如靜 唔會大聲唱歌都冇人聽到

屋企人出晒街/訓晒都得

苦況
睇到咁撚緊要為乜

冇問題
其實都返到屋企仲會有私隱咩

認真講。
即使你有房，播歌大聲仍然會嘈到人。
傾電話大聲都係會比人聽晒。
溫書留係屋企溫係無可能的事。
係打丁有小小著數。

利申：住錦田，非原居民。向來都係自己一間房。
有得必有失。

瞓廳日鳩日晨早流流俾人開燈熄冷氣整醒唔夠瞓
夜晚有時失眠/難得有私人時間玩夜d
佢地半夜去廁所又走黎鬧咁夜唔瞓覺
好撚想快d有返自己房

嘩眾取寵既戇鳩仔
呢句野exac7ly等於有手有腳真係咁重要咩？
利申四肢健全

屌你老母

屌喇媽 我番工要早起身
我條pk細佬自己番夜
夜晚番到屋企打機又同fd吹水嘈撚住晒訓唔撚到

睇完第一句真係得啖笑
我中學識一個朋友無自己間房
佢日日溫書翻到屋企 屋企人已經收工翻黎
結果佢成個中學生涯無打過飛機

其他野我唔知
我淨係知你係毒撚

因為你無女

Yes I am

關撚事咩

好緊要 知唔知咩叫私人空間
要執吓房了

有自己樓真係咁重要咩？
除左打丁/捽碟要私人空間外
睇唔到有咩咁需要喎
做乜個個咁恨有自己樓
有樓俾你又要執屋又要自己換傢俬
利申：有樓，不過訓老人院多

人真係永遠唔知自己已經擁有既野係幾咁可貴

26年黎都冇自己房

樓主假膠

寧願出去夾份租屋住都想要自己房

自從有左女朋友之後就好想要自己房

何不食肉糜？

on9 無房
一d私人空間都無

你有房梗係唔明有幾緊要冇房都算 如果屋企人多就真係好慘

試過訓左十幾年廳，宜家有房
覺得有房真係好重要
係自己房好舒服
根本就係自己既小小世界
但其實上面巴絲講有聲唔會嘈到既
就真係想像得太美好
除非你屋企真係大到咁
唔係基本上你咳、講野、唱歌係會聽到